8chan香港版：週末大帖（人流入十大，打手開始進場，總版開幕，其它更新）

最新update：

多謝各位賞識，8chan香港版開咗幾日，我覺得效果唔錯，重點係討論嘅質素好過好多現有論壇，冇啲淨係百幾個單字推post或者淨係「屌你」「LM」「+1」嘅low effort情況出現，大部分人都係認真討論。有一班原本唔慣個UI嘅人都努力咁習慣咗，或者學識咗用其中一個app，多謝大家。

人流方面，其實已經入咗成個8chan嘅十大，最多人上嘅係 /hkpol/ 同埋 /hkon9/ 其次係 /hkjpic/ /hkgay/ /hkcreative/。

但係問題係少人會主動開post，心態始終係唔肯行出第一步，但係我相信情況只會越嚟越好。只要香港政府繼續打壓香港人嘅言論自由，就只會越嚟越多人珍惜匿名嘅重要。

呢幾日已經將啲版開得七七八八，/hk/ 總版用嚟做公告同埋站服，全部版嘅list都係 /hk/ 集中列出。有外國人嚟問我哋點解突然多人，而大部分匿名者亦都好全面咁解釋咗個situation畀佢哋。

呢幾日ban咗幾個打簡體字嘅人。

尋日開始有人重複發放demoralising嘅post，每個thread都留言話「呢到邊咗死城」，而且有不明人士開始開一啲唔係我開嘅「大香港版」，可見打手已經開始做嘢。 我高學歷廢青會盡力保持住我呢幾個嘅版。

有人問點樣可以一次過睇幾個台，其實可以用Nerve Center功能。只要 後邊加你想睇嘅版就得，例如：

以後 /hk/ 會係收集站服意見同埋宣佈update嘅地方，因爲連登呢到真係好難追Post。再次多謝各位嘅高汁貢獻。

以下係原本嘅8chan簡介：

舊貼1:
舊貼2:
舊貼3:
======================
我同朋友向8chan申請開香港版（同埋加個廣東話UI）係因爲見到香港網絡文化缺少咗匿名論壇呢個文化。另外，眼見近日香港網民行動力式微，各登亦被一小衆五毛、煩膠玩殘，所以我同幾個朋友向外國8chan申請，開咗幾個真正匿名嘅image board論壇，希望可以重整香港輿論，畀香港民族有返一個屬於香港人嘅討論空間。

唔想睇落去嘅，link係嚟到：
香港總版
其它版都係總版有list，到目前爲止開咗以下幾個：
時事及政治版
吹水版
創意版
感情版
J圖版
Gay圖版
影視版
音樂版
講故版
體育版
學術版
財經版
遊戲版
動漫版
返工版
泄密版

各登式微嘅原因有三：
1. 推post、洗版冇限制，方便專業打手、五毛控制輿論
2. 個別會員個人聲名過分厲害，導致討論經常因爲個別會員嘅出現而脫軌、derail（圍爐、私怨、捉毛、僞毛、真毛）
3. Social media式嘅正負評系統，post嘢爲呃like，同意=正評，反對=負評，大大減低真正參與討論嘅動機

8chan係制度上根治以上問題：
1. 同一人推post及開新post都有時間限制，而且每一個post都會用Geo-IP出國旗，真係又中國IP出嘅post一目了然
2. 全人匿名，冇得再自己人圍爐、私怨、捉毛，唯一嘅辨認係每一個thread都會random唔同嘅ID（同一人係同一thread會一樣ID）
3. 冇正負評系統，只有純粹討論、貼圖、share link

另外，香港網絡行動力式微嘅原因亦有三：
1. 人人戴頭盔，因爲「不誠實使用電腦罪」，而且各登逼你用ISP/學校電郵，其實已經暗亞起咗你底
2. CD-ROM現象猖狂，又係因爲ISP電郵
3. 創意度減少，因爲大多數人已經淨係識正負評，連討論都廢時，更遑論改歌詞、整memes、搞original content、真正發展網絡文化

8chan亦能夠幫到以上嘅問題：
1. 無須註冊，CD-ROM現象將會消失
2. Server設於美國境內，而且個論壇軟件寫到係連8chan總admin同FBI都trace唔到IP（只留最尾octet，而且一日後刪log），戴頭盔現象將會消失
3. 開新post一定要加圖，而且image board格式係對培養新網絡文化最好嘅平台（見：4chan, 8chan, 2ch, 2channel, etc.)

有咩意見嘅，請討論。

==Android==
有5個揀：
Omnichan （/hk/ 有教學）
Dashchan （我用呢個，難用但係好用，唔啱新手）
Clover
Overchan
Ouroboros

==iOS ==
其實一早已經有可多歐美8chan人寫咗iOS app，但係因爲8chan係歐美Alt-Right（另類右翼）同埋Neo-Nazi（新納粹）嘅基地，而且8ch/pol/上個月開始查到Tim Cook嘅孌童資料，所以宜家App Store全部8chan app ban哂，而且iOS 11.3更新之後連Safari都upload唔到新帖。MacOS用戶請用Chrome或者Firefox，iOS嘅請唔好upgrade去11.3。有iOS用家係 /hkon9/ 話用Firefox Focus好似得。

==貼圖版文化、歷史概略==
貼圖版由日本開始，元祖係Futaba（又名2chan），特色在於匿名討論，言論自由甚高，而佢完全同現實身份抽離嘅模式亦培養咗一班可以帶領日本網絡文化嘅癲佬。
歐美貼圖版由4chan開始帶頭，同樣衍生出網絡文化尖端嘅一大班癲佬。自4chan成立以後歐美有無數嘅image board創立，包括言論自由大於一切嘅8chan，德國嘅Krautchan，道友嘅420chan，俄羅斯嘅Dvach，西班牙嘅Hispachan，芬蘭嘅Ylilachan，波蘭嘅Karachan，仲有自殺傾向嘅Wizardchan。
貼圖版同傳統論壇文化上最大嘅差別在於匿名留言另到content>name。係匿名嘅空間裏面，人人真正嘅平等。有料嘅post自然會被賞識，冇料嘅垃圾自然會被淘汰。冇假學歷，冇like，冇KoL，因爲全部人都係匿名者。

==FAQ==
Server係邊？邊個係幕後黑手？樓主有咩收益？
美國。香港人向2channel申請，2channel係幕後大佬。樓主冇dum任何錢，亦冇任何收益。（吸租+有正職㗎，僞廢青嚟㗎咋。）

UI點解咁簡陋？可唔可以user-friendly啲？
簡陋係有佢原因，image board係玩純粹content嘅論壇，外國人玩image board都係咁玩而玩出每個國家嘅文化尖端，香港人作爲香港人，理應學習。

8chan歐美版有咩事蹟？
起ISIS底，send coordinate畀俄羅斯轟炸
將Microsoft個Tay AI一日之內train成親納粹，反猶太
將Pepe變成新納粹嘅meme，然後將Trump同Pepe掛鉤，然後贏埋大選（見：Meme magic）
查Pizzagate，搵出荷里活猶太人幕後主腦嘅孌童圈
帶領咗唔少歐美網絡文化，有好多宜家先係香港網絡出現嘅meme其實係8chan幾年前已經玩厭

被無視

大家是咪食緊飯唔得閒

ios 冇app

真係唔好意思
我凌駕唔到Apple要ban嘅決定

咁多gay

我都冇expect咁多

冇咗班連登打手幫我推post
肥絲呢喂？

屌原來真係好多死Gay佬
都好
揾個版困住佢地
唔洗遺禍人間

其實係咪一提及所謂demoralising嘅內容就會被del post

冇呀，淨係del過廣告spam

與其話想取代，其實我係想為香港人提供一種新嘅論壇方式。

希望會係一個無5毛既討論區
雖然會比人話打壓言論自由
但香港真係缺少無5毛既地方
加油

推下先

依家 /hkgay/ 仲興旺過 /hkjpic/

成日有nsfw廣告都係問題之一

五毛一定會有，問題係佢哋控制個輿論有幾成功。

我相信匿名+per thread ID呢個系統會令到佢哋嘅威力大大下降。

呢個呢... uBlock origin 啦

又開新post乞人去
入過去睇，個匿名版咪又係個個戴哂頭盔咁

人嘅習慣要慢慢改
其實已經比平時癲咗

定位好緊要
如果你定位同依度一樣 咁d人會諗做咩要揀你
好多人當初揀高登唔去discuss係有原因
希望當又變返5毛空群而出 情況失控時 你會果斷d
唔洗怕論壇有立場 可以當做個試驗究竟咁受唔受歡迎

個人覺得

一定會果斷，唔洗擔心

可見好多人都重係覺得連登模式就係成功，重係覺得要快方便快捷。開得新壇都係想擺脫連登，偏偏好多人都重係要掛住連登，重係覺得要複製連登模式，但係完全無視連登個遺害就係太快太方便，阿豬阿狗都湧曬入嚟鳩噏

會block人 有王管既匿名版 不了

Big brother watching you

咁要睇佢哋想擺脫連登既原因係咩
佢地唔係唔鍾意方便 只係唔鍾意五毛
五毛既言論自由已經淹沒其他人既言論自由
如果keep到連登既好 改到連登既壞先會成功

快有快好，會爆到好多可能性
其實最多人上嘅4chan /pol/係快到開新post一分鐘之後直落第八頁都試過
但係最緊要嘅其實唔係快慢，而係質素

樓主幫啲版加番英文title 同description啦

有啲所謂連登嘅好，我就真係好有保留

連登嘅壞，咪就係連狗囉，佢自己都投曬誠，由得所有嘢包括五毛日日噴屎，班友重要當佢偶像咁崇拜，真係造福人群呀

未加晒？

幾時有得set字體大細?

>不了
Stale_meme.bak.old

已經加咗成日啦喎
你有冇check咗先Post㗎，定係你根本冇上過8chan?

sorry大佬

當然，但係快慢，方便度的確好影響人用，8chan開thread又要擺圖，又要打驗證碼，好多結構限制其實都係類似舊登初期嗰種簡陋UI留住一班小眾嘅特性，偏偏好多人重係覺得OP你要成功呀就要搬連登套嘢過去呀乜乜柒柒，唔係就非主流等死小眾圍爐取暖，我真係想問一句：點解一定要成為主流？

CSS已經執靚靚，font-size: medium。
想再大啲可以去右上角 [設定]，改「主題」。

本身就有得set CSS theme

我諗有人想入「主流」係因爲想睇其他人講乜，而唔係想講自己想講嘅嘢。

又係羊羣vs領導嘅問題

新壇最大作用應該係爆料
完全匿名下應該更多人肯定whistle blower
但同時一定有打手亂噏擾亂視聽

樓主應該係新壇出post教人, 如何盡可能最安全最匿名地出post

講真，其實香港警察做唔到啲咩。
HTTPS點對點加密，個server+公司都係美國
而且8chan每24小時del log
除非犯美國法，如果唔係美國睬猶差都傻

其實個界面唔係有咩問題呀
你覺有咩問題？

android係咪唔可以直接入link? 完全load唔到係咪俾英國block咗

政府wifi block左8chan

最緊要正字 係「喺呢度選擇／貼上檔案」
改改佢

lm

證明政府係真心驚匿名版

唔好意思
我會同總admin單聲
唔該哂

你係冇申請British Telecom嗰啲「成人access」呀?
前排英國過咗法例話by default會block成人嘢

撐

咁恐怖 用緊大學wifi 可能俾佢block咗

其實英國嘅網絡法例好strict...

[突發] 高登以實際行動反本土！

樓主有冇同阿joe溝通過?

thx

冇呀
佢del咪算囉，佢嘅壇，佢嘅規矩
佢玩人治係佢嘅問題，佢嘅損失

咁你想點

出咗po
已經睇唔到有無人回

政府認證

iOS 既情況咁嚴峻

Btw, show ip 真係好正，連仔幾時跟

你喺新帖定係回覆？
如果係開新帖應該會自動入帖
如果係回覆，會係頁底
有人回覆嘅時候你個post會有箭嘴係個post no.隔離

搭單問
你個forum 就一定係圍爐冇言論自由架la
但你點保障最大程度嘅自由
你而家set d rules 全部都係你話事
規則太過vague
咩叫block 5毛？
係連登呢度d cc台狗定義五毛範圍好廣
唔支持trump policy 係五毛
話香港mobile payment 落後要加把勁又會變咗5毛
你個5毛定義係點？
點set rule define ?
reddit d mod 每個add /modify rule 都會開post consult la

把自己看得這麼高.jpg

新帖

無地方生存咪要去D小眾地方圍爐囉D 騎呢怪

啱，beggars can't be choosers

好sad iOS無app
不過都支持下
用safari可以add to desktop
類似windows捷徑咁放係出面
頂著先

>你個forum 就一定係圍爐冇言論自由架la
No, 我喺極大言論自由，宜家ban咗嘅淨係廣告spam同咪嘅個打簡體「香港是屬於中國的」嘅垃圾post
你開post話要犯法我都唔會ban

>咩叫block 5毛？
我唔會block啲真心想推廣親中嘅人
佢哋有佢哋嘅言論自由（但係畀人屌到飛起係佢哋責任）
唯有係有組織咁另到人哋失去言論自由嘅洗版式轟炸我先會block

你開新帖嘅話，禁完submit會自動入你個帖㗎喎

Sorry for 1999
我尋日早上出po
而家已經唔知點樣搵番個po出嚟

入目錄(catalogue)，search

等等

無論點都支持樓主

>用safari可以add to desktop
唔記得講呢樣添...

多謝

下次補充番

連仔剿毛不力 先會衍生左關sir班人捉毛 又整list
後尾有因洗版而ban左幾個五毛 但情況係繼續嚴重

有阿嬌移花接木圖

你唔使驚，個per thread ID係會搞到五毛玩死自己
宜家係個system根治個問題
如果見到連羣結隊咁幾個人想帶走個討論視線，只要「報告」就得，我會一次過處理

"你個forum 就一定係圍爐冇言論自由架la"
上開reddit嘅你話其他壇無言論自由

btw 贊成你講要明文規定

如果有app可以做到

咁既效果會方便好多

遲啲補返
基本上個principle係：只要冇影響其他人嘅言論自由，都可以發言

可唔可以search樓主名？

可唔可以search username?

IIRC Clover, Dashchan 都無，我唔知其它啲app有冇
因爲全部版撈埋睇係真係高登嚟個論壇先試過，香港以外冇見過咁嘅睇法

應該得，你試吓？

Search唔到

Ey, 你記得你打過啲乜㗎嘛
入Catalog搵啦，宜家有唔係咁多post

omnichan應該都無
以前上過4chan有個版係random乜都有得睇
覺得有呢個選擇會好d
btw我知呢個唔係你問題
如果第時揾到有方法app可以做到呢個效果可以加係頂
thx

睇嚟你哋要改進一下了

想問下11.3後既iphone係唔係回唔到post

應該係
我唔知除咗Safari以外嘅browser係點，有人話乜都唔work，有人話work，有人話淨係Firefox Focus work，你要自己試試。

點樣定義令到人哋失去言論自由？
單單以洗版就係？

我用chrome都唔得，今晚試試firefox

另一個問題
五毛最多就係資源 IP 要幾多有幾多
咁咪好易帶風向？

網絡戰2018

洗版一定係，因爲你係重複緊一個opinion，而令到其他人嘅opinion沉。

有得 range ban
到時成層中聯辦嘅IP ban哂

唔想捉字蝨，但係嗰邊個"禁"字真係好混淆，你係叫人禁(止)「回覆」嚟睇，定係撳「回覆」(制)嚟睇?

每版都加 hk 做 prefix 好累聚

好似連登班五毛都無洗版，淨係講中國點好點好
咁你點解決？

幫樓主推post

班五毛知你點捉毛實唔會用相近 IP
申請多幾間ISP / VPN / Tor
已經可以轉不同IP
真心覺得唔可以單用IP去捉毛
最怕反而俾佢地利用咗

其實開頭我個廣東話翻譯係真係有咗先算
（因為原本係連中文都無，我同個admin提議加返）
有錯係一定，唔該哂，我會遲啲同admin改返

佢哋有洗喎
幾個夾埋一齊入post留言，互相支持同埋正評喎
呢啲埋打手行為囉

TOR可以一下ban哂
VPN IP 有限
畀啲信心

我咪話唔知5毛個規定係點所以先話圍爐同冇言論自由
而家連登捉毛捉到係異見者就係5毛
d user 又係連登過去
咁計法咪變咗一言堂forum 咪冇言論自由
咁而家佢都clarify 你就算講親中都唔block 係你比人屌
所以咪有另一個問題係假膠/真係親中果d 頭幾版reply 帶風向咁點解決？
言論自由同5毛個界線唔係咁易定
所以我先suggest 要明文規定
唔係一係變咗anonymous 版連登/一言堂圍爐forum

冇辦法
我唔想同英文嗰啲版混淆
始終我哋係借人哋嘅地方，有禮貌好啲

帶唔到風㗎
因為冇正負評
每人都係匿名，而且冇正負評，所以唔會話邊個講先就會一大堆正評玩死個討論。

所以咪有另一個問題係假膠/真係親中果d 頭幾版reply 帶風向咁點解決？

正正就係我想問

唔定好規舉只會發展成另一個膠登

正常義士用 Tor 咪一齊出事？

最怕我哋在明五毛在暗
佢地實會用盡方法

其實有言論自由既論壇香港有好多
我唔覺得佢可以突圍而出
何不放膽做個有立場既論壇
以前蘋果日報搞報紙都有立場架啦 一樣可以受歡迎

咪當試驗下依個模式work唔work都好
唔work咪大不了等機會再起第二個壇 又唔係要當做生意賺錢 唔輸得
甚至用返連登高登都得 香港唔缺少言論自由既論壇
仲懶中立香港只會死得更快

所以要取捨
好嘅地方係用tor個id一定會係0000000
平時見到呢啲可以諗多一諗究竟係義士定係打手

8chan香港版嘅賣點其實你未講得出
言論自由只不過係衍生物
最重要嘅其實係匿名
係講乜都唔洗驚嘅匿名

其實可以起一個版完禁絕親中言論當試驗性質
睇下有幾多人肯擁入去囉
其他版就唔限立場

咁其實用匿名做定位 我依d普通人真係唔會過去
但唔反對你做 加油

支港式長城

冇所謂，我只不過係開定個平台
政府只要繼續佢嘅政策，只會越嚟越多人想要，甚至需要一個唔可以trace返去真人Identity嘅論壇。

垃圾獨裁政府

遲啲先，依家啱啱開始，做啲咁嘅experiment盞玩死開頭版用戶。

其實可唔可以起一個版完全禁絕親中言論當試驗性質
其他版就唔限立場 顯示你有提供選擇比其他人 唔係打壓言論自由
甚至公平整多個親中版面都仲得 (最好唔洗啦)

咪市場決定睇下邊面人多肯擁入去囉 我相信依d版有一定人渴求 你提供一個選擇囉

明

會好散，唔咁做住
等真係有聲音話親中言論過剩先再考慮
再者，由版主top down嘅一言堂對討論唔健康，用戶理應有策略秒殺親中言論（善用sage，沉post，report等等）

無ios點用

我唔係唔撐你suggestion
我係笑緊你用reddit嚟講言論自由

4chan可唔可以告抄襲?認真唔知想學野

我會為左你買部an, 加油

好。

8chan已經存在咗好耐，所以唔會

咁大陣仗

其實點定義咩人係五毛，係要ban？

點定義真心討論定係夾定互相支持？

真心唔會平面咁+1或者淨係"this"

alt-right唔係反基佬架咩

（其實alt-right唔知點解好多gay）
（我諗情況同德國當年個Ernst Röhm好似）

推推推

你可唔可以rephrase一下
睇唔明

好難用呀屌你老母
好複雜
出緊post...... 出十世都未出完，想點撚樣呀

繼續支持

其實係邊一part唔得？

推

連登仔係咪星期五去哂wet

我同意

但iOS 11.4 喇我

出唔到post得個睇字

如果iOS一直都出唔到post

我都可能買部Android 舊旗艦

有人係8chan到話用Firefox Focus（not normal Firefox）好似得，有冇試過？

未試，一陣試下

又沉

一沉再沉

推返上去

手動推

一推再推

做乜
大家睇緊波定點？

有新forum 係好事，但個介面我一禁入條link 就上一頁了

唔係好識用
仲係學習階段

慢慢，希望學好之後你會enjoy！

omnichan app開始多廣告

Clover，Overchan，Dashchan冇廣告

真心, 個介面可以改下嗎

想問幾樣野

1. IMAGE BOARD有咩好處?唔明開POST要張圖係有咩特別好處
2. 有冇ADMIN?邊個可以決定DEL POST?

你想點改？有無具體啲

thanks

照跟香港是但一個都得啦，呢個真心好難睇
2000fun 都易用過呢個
參考連登高登香討condom 咩都好

1. 逼到文化衍生：改圖，整webm，整reaction pic，reaction gif，爆一啲新嘅meme；慣咗其實係一種樂趣
2. 管理團可以，原本post嗰個人都可以del自己嘅post

咩都假 快快手整好個手機app
就好快超愈child登

照copy達唔到個功效喎
香港已經有好多傳統論壇，貼圖版對香港人嚟講係完全新嘅嘢
如果又係照copy傳統論壇就無咗個意思啦

app已經有
請睇#3

咁而家管理團係你?
另外有冇得BAN人/禁言? 有既話點確保BAN人係岩? 點防止管理團日後BAN晒某D政治立場既人控制言論?

純粹覺得如果要靠一個新地方去討論政治方面做D實際野 唔想個地方係好容易俾人控制到 所以問多兩句唔好介意 我係支持呢樣野既 我覺得TRACE唔到本人講咩都得係好好

我同埋一班玩開貼圖版嘅朋友。
我哋其實想儘量少ban，係廣告、洗版、非jpic版貼色情嘢先ban。
不嘍其他國家嘅政治版都唔會因爲政見而ban，除非某個政見嘅一班人合謀洗版。

所以就係你地可以控制，你而家係咁諗唔代表之後都係咁諗，高登連登一開始同而家都差好遠啦。唔set好制度人多左自然就會變質，不過我都暫時諗唔到好既建議，如果想說服多d人去，可以試下set一個透明度高既制度，或者幫到手等d人轉去

其實透明度已經好高㗎啦
我哋個ban list係公眾可以睇到咩原因、時間、邊一個post
Ban可以上訴㖭

原來係咁 咁安心好多 會去支持下

幫手推

打完字之後按咩制回覆? 搵左好耐

新回覆 之後要入non-robot認證

上開k島
終於唔洗淨係睇台仔吹水

試下冇壞，不過有啲唔慣

支持，但都幾唔user friendly

真係新嘢，唔慣係正常嘅
希望你慢慢會習慣跟住鐘意呢種匿名嘅論壇啦！

你有冇權改排版個啲

最多執CSS
個格式全部貼圖版都差唔多

Po都係比較少
希望多啲人試下

個人立場，唔係洗版既親中言論俾佢出現都冇問題
完全冇反方，反而難有深入討論，同少人理

唔知點解我呢到每個post都係-1負評
邊個咁落力呀

大家入嚟改下圖啦~

又要人手推...

again

言論自由有定義
ban五毛其實唔算

有無jb後既8ch source? Bigboss無

咩係8ch source?
你意思係個軟件嘅source code?

Pish

留名

希望你會慢慢習慣繼而enjoy！

無app始終唔會多人用

原來android 有得ios無

版面要啲時間適應
So far啲討論幾有趣 喺呢到好少見到

試下join in個討論啦
做一件事係適應一件事嘅最好方法

/cuteboys/

有8ch 既apt

真係完全唔使戴頭盔
已經見到又暗殺又軍火

香港早晨

冇連登人應

如果分享下8chan入面啲po會唔會好啲
例如一啲高質討論或者外國人嘅反應

不過我覺得要開新po介紹
大部分人都無心機轆咁多版

感覺有啲難睇

> /r/greentext 風氣

欣賞

痴撚線

長遠有用呀~

最近多左人同外國人交流，
宜家有人係 /pol/ 問我地嘅 boards，
會有外國人講番我地唔係支那

全靠其他巴打好有耐性咁解釋
有D外國人直頭黎我地boards到講 welcome 同 加油

上帝能否創造一個冇TVB Post既影視台

反共嘅佢哋一定會支持嘅
因爲/pol/佢哋對付嘅猶太人就係用緊Cultural Marxism整死緊歐美。

認真，有啲鬼屌我地喺人地地頭圍爐講廣東話，雖然佢地係搞事，其實我覺得都有啲道理 我覺得用英文既好處係專重番人地forum同啲外國人會睇得明我地講咩

有好多香港人已經用英文同佢哋解釋咗，而大部分都接納我哋係自己嘅空間討論
佢哋其實屌得好合理，畢竟我哋係佢哋地頭嘅新移民

見到啲外國人關心香港，其實真係幾感動 but ready to brace yourself and be prepared to block a bunch of pro China shills anon, they're gonna invade 8chan soon cuz they're scared of letting foreigners know the truth

Don't sweat it. I've banned several already. I'm more amused than scared really of the possible outcome. The Chinese shills stand no chance against /pol/'s weaponised autism.

😁

iOS safari又似ok番

點解d外國人會走去睇/hk/ d threads?
定係我做錯左嘢所以睇唔到其他boards?

我裝左dashchan + 8ch 個extention
要每次自己打code先有嘢睇
咁啲鬼佬點睇到廣東話啲threads?
thanks

其實有冇app用
web版唔太方便
要俾錢都ok但唔好太貴
前k島島民